車仔奪冠預早慶祝區

戰術大士沙利，世界第一hazard,唔會派膠卡希爾，第一左衛a仔，金章安，無敵前峰morata 同豬腦，奪冠捨車其誰

仲有勁過艾利神的kepa

我落場踢都好過女人達

信我今季會大爆發

有我無摸奶

我痢勁啲

死車狗廢到咁都有人燈😂

朋友 位唔係咁上架 車狗都燈 駛唔駛咁驚